點睇《原罪犯》最後一幕

留低既人係知道秘密既吳大秀

淨係記得老豆選擇催眠同個女一齊

但最後無忘記到件事🤷🏼‍♂️

殺人回憶最後一幕勁過呢套

但原罪犯絕望少少